# Возможные проблемы при авторизации

Если у вас не получается авторизоваться, но вы уверены, что учётная запись заведена, попробуйте восстановить пароль.

## Восстановление пароля

1.  Нажмите «Восстановить пароль» под формой ввода учетных данных.
2.  Введите адрес электронной почты, использованный при регистрации.
3.  Нажмите «Далее».

    Если введённый вами адрес электронной почты зарегистрирован в системе, вам будет предложен выбор:

    ![](img/password_recovery.png)

    - «Получить секретный код на email» — получить на почту код, который в дальнейшем можно будет использовать для смены пароля.
    - «Готовая ссылка на email» — получить на почту ссылку, после перехода по которой можно будет сменить пароль от учётной записи.

4.  Нажмите «Далее» для подтверждения выбора.

    Следующий шаг зависит от сделанного выбора:

    - Если ранее вы выбрали пункт «Получить секретный код на email», откройте почту, посмотрите секретный код в тексте письма, после чего введите его на странице восстановления пароля.
    - Если ранее вы выбрали пункт «Готовая ссылка на email», откройте почту и перейдите по ссылке в письме.

5.  Введите новый пароль, продублируйте и подтвердите его.

## Если вы забыли почтовый адрес аккаунта

Если вы не помните, на какой адрес электронной почты регистрировали аккаунт, обратитесь в службу технической поддержки. Сотрудники могут спросить у вас:

1.  Серийный номер камеры, привязанной к аккаунту.
2.  Название вашей организации.
3.  Номер договора и/или лицевого счета.
4.  Иные данные, по которым мы сможем найти ваш аккаунт.
